我屌你老母做乜cctvb無神神會播支那國歌？

收工係茶記食食下飯無端端鳩播出黎 但班愛國廢中又無人起身一齊唱

下播左n年啦喎

630 新聞前一向播

衰咩坐咁耐？

cp

樓主岩岩落黎香港?

屌連其他免費台main cast前都播。

樓主醫院搵緊你